trendyland執左：0

抵撚死

算捱得耐

有人買左禮券